全球一齊哎 ！豬ME!

GMEGME

豬ME-ME!

豬我！

豬ME ME...

豬me！

1000蚊見

TOO LOW

新嚟架你？

條友真係唔識架喎